Moisawalitsuse poolt kaebadi,et Jaan Tingas on oma ärgadega moisa kopli aia maha aianud,siis kui tema on mõisa wäljalt kündmast tulnud.
Jaan Tingas sai ette kutsutud,tema ei salgand,ütles et ärjad on seepaar teibaid maaseest wälja aiand,tema ei ole wõinud senna midagi parata.
Kohus moistis:Jaan Tingas maksab 50 kop.trahwi walla laeka,oma hooletuse pärast(järgmisel kohtu päwal).
Jaagup Perkström XXX,Juhan Ukareda XXX,Kustaw Rusalep XXX
Mõistus on täidetud
